一人一個平時唔知會做咩嘅職業

拆彈專家平時做咩？

放假

仵工

談判專家

可能係斷次出糧

冇野爆 冇糧出

係普通公安兼任

動物傳心師
特首

警務處處長